有咩分法可以係電腦睇電視

想係電腦一邊做野一邊睇電視
係想有得睇晒TVB / J2 / 新聞台 / VIU TV 好似屋企部電視咁
以前有d USB TV 手指 可以駁電視線
依家好似無得賣呢種
咁有咩分法可以係電腦睇到電視?

thanks!

TV CARD

tvb同viu都有網上直播